30速龍到左尖沙咀，有10隻入左內街

手足小心

推

小心呀

大家要集中啲啊

頂級裝備

Push

小心

p

10隻嚟送咩

呢邊危險 各位小心

人多要反杯
唔好嚇到走

蘋果直播緊

小心 ！

push

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

必要時 係樓上大叫落街比手足聽

救人呀!!

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推 唔好落單

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

推。

咁小？小心阿畜

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

十隻?可以劏狗。
玩pubg的獲得十支槍

on9野可以講少啲

入咗咁耐仲未有動靜，唔好輕懈

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

公主道全封（老豆）

A

紅磡火車站30速龍

封左大家可唔可以合力開通返，唔衝擊永遠入唔到去